月中轉全職 咁人工點計？

例如
月薪底薪13000 每月8日假
我3月13號開始翻
咁人工同假期點計呀？

是但啦

直接問返公司咪知

13000/8

30-13= 17

=(13000/8)x17

點解除8

除30*17